原來今日係花澤香菜既生日

那個了唷

生日快樂
祝連生貴子

三年抱兩

唔知射幾多篤

關你乜事

神父不要傷心

吔屎啦梁非凡

uccu

早d退休

有戴套的

已經變成小野的形狀

明明我靚仔過小野咁撚多

生日中出

生日應該會執多幾劑

不要再說了

屎眼都玩埋

阿牛

屎都玩埋

收到風 神父會去唱阿牛

靚仔無用架